今次震得好正

震走晒班老散，基金佬準備入貨鏟上二萬九，老散到時又追貨

你肯定係震先好講

難道你以為真的是震嗎

雲爺爺理財唔會輸

雲加正在下很大盤棋

睇云成版無人講 熊一
先至大鑊！

已證實咗好震

震走班傻鳩